[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (53)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

Eagle bb我愛你

我愛B4仔仔

我愛楊樂文
持續吹奏呂爵安 柳應廷

繼續屌柒花蛆

MC

表白lulu崔可迪世界第一

我愛MC 新PO留名

表白K Lau

bad boy feel lulu

勁可愛
表白mc豬豬

lulu世界第一
btw 教主

Frankie食飯圖呢?

唔出軌啦？

柳應廷 呂爵安 我愛你

Jerdan

又比你搶先示愛

柳應廷世界第一
坐等JerB出單曲Solo！

食飯皮皮

係咪得我一個覺得Justin其實好大陸仔feel
邊忽靚仔呀唱歌好似俾人揸撚住個春袋咁

表白阿jer表白eagle
我愛b4

話曬都係Eagle bb頭號fans

表白MC

同想同佢一齊瘋狂食飯

好可愛

表白食飯皮

屌魚係ig story認左自己係hehe
好撚嘔心呀dklm

食飯眼鏡皮

點解Jeremy 得咁少鏡頭

表白柳應廷
牙柳世界第一等聽你busking呀

覺得佢唔靚仔+1
個人認為B4唱得最唔好聽就係佢...

我見都已經出軌咗兩個post
唔特別講姐

繼續已出軌啦 好正

hehe唔嘔心
佢係hehe先嘔心
b4同皮皮俾佢抽咗幾多水

hehe又點
屌魚嘅嘔心乞人憎唔關性取向事

心痛皮皮 心痛其他仔仔

諗起B4啲仔仔俾佢摸過就

我都唔知點解自己會出軌

一齊出軌冇問題

你係咪出軌咗Eagle B

冇busking開live都得好想聽B3 B4合作

但我都仲好愛jer b 好難揀

屌魚最新個post有200幾個留言
大部分都屌佢

B4兩次開live都冇佢

點解個個都要改西裝
有無諗過我感受

有冇人提議下我改咩名好

藍色西裝大家庭

呢排Jer B打緊排球係忙啲架啦

好想睇Jer b打排球個樣

好想比Jer B扣殺

你哋喜歡啦會唔會好混亂

post下素顏活潑可愛LuLu比大家洗眼

Jerdan一齊打

我都好想摸Lulu

其實我想吹奏埋tiger仔

屌我哋真係好慘
要喺其他片剪Lu出黎
真係多謝晒ViuTV

睇完了
今集悶到...

崔可迪世界第一

黑色軍裝崔可迪

好過上一集啦

Viu fb出左段佢哋練波嘅片 好似有牙柳扣殺
想做個排球比佢打

會好痛 不了

幾好
軍裝LU真係正

另外可以有人叫眼鏡食飯陳瑞輝

我願意承受呢種痛楚

金絲眼鏡陳瑞輝

金絲眼鏡陳瑞輝（食緊飯）

今集有Hottick
一個救全集

喂
呢個gif咁屈機嘅

仲有不良少年李駿傑

大家真係好撚有創意

睇返前幾日 皮褸Jer都好正
係咪要改名做 黑色皮褸柳應廷（喊緊）

支持你改

金絲眼鏡陳瑞Fighting

黑色皮褸柳應廷（攬緊）

O撚哂嘴張天賦

迷上了hottick咬棍好charm

藍色馬甲張天賦

叫自己做MC老婆 但公然j Hottick係咩玩法

藍色馬甲張天賦（唔撚係掛）

呢度個個都出軌架
好唔專一

出軌

你個名

笑撚咗我都有諗過呢個問題
但打飛機無限對象嘅

出軌已經係呢度嘅風氣

教主係hehe

不推文呀屌你老母

送畀大家 黑色軍裝崔可迪與教主

好掛住Jerry 繼文啊！
有你地先係完整既洋蔥繽紛樂

教主真係好gay 成日hi其他仔水

睇retroll hiphop吧啦
feel到jerry仲係好大怨氣

教主好撚正

佢ig都係 係慘既 俾佢怨到個節目完啦

Brian幾時走 好樣衰

著軍裝加埋上圖個動作 世界第一

你不推文先考慮話俾你知

繼文有咩好

死gay佬不了

帶MC bb 黎遊一圈

繼文會食齋

繼文會飲奶

Jeremy係咪都hehe黎？

你地班人不推文都唔識 問咩問題呀

屌你
首先問人哋性取向已經唔係好有禮貌
仲要不推文

係 姣佬 最憎

唔比人問嘅

K 真係救咗heartgrey 兩個都好好

佢鍾意男定女關你撚事咩
無觀眾care呀

搵人黎屌柒D死都唔不推文既人
唔該

用完即棄喎明明贏又要foul cls好唔公平

唔㩒不推文更加不了

唔用不推文更加唔公平

我反而覺得佢好abc feel

係咪文盲唔識不推文？

要J下長情皮皮呢句：
Frankie則表示，平時與女友逛街遇上粉絲，粉絲見到他的女友比見到他更開心，似是發現新大陸，要與他的女友合照。

Tiger仔design呢set團衫好靚

最港仔應該係 Eagle 同Will
兩個都係組爸咁既feel

我care呀 我就係唔中意

咁你學識不推文未

咁你咁戇鳩就收收皮先

我都唔鐘意你唔用不推文

係太古見到eagle

同意 好愛Justin 好可愛

hottick呢個反白眼

唔用不推文嘅人唔可愛

關你咩事

好無聊呀

block撚咗條友佢啦

好想擁有Eagle咁樣既組爸
但這些機會...

你唔用不推文就關每個入嚟呢個po嘅人事

好colorful 我都覺得好靚

有Eagle bb咁嘅組爸 一定會對團隊好有歸屬感

唔怪得 佢咁好死去教人跳舞⋯⋯
Eagle Mc Will 實比佢日摸夜摸

屌 諗起佢咬唇啊仆街

想課金了

屌 番去摸Eric Kwok啦

樓上條友係反社會定真係on9

屌想見

我都想見到Eagle

同 Eagle Will 入一個月o camp 都仲得
諗起就開心死

你地越屌佢佢越開心

本來聽日有busking event（無Eagle）

俾我見到Eagle bb一定會飛撲過去R合照

Firm爆去曬組聚reu

下 邊度？

好變態

無咗啦

乖啦 唔好阻到香港人做野

Sor9 自己都禁漏 屌

知錯能改 我原諒你

自膠左

臨瞓前mute聲J多次hottick bb同不良Jeremy 先

如果可以淨係聽Jeremy 唱
然後mute哂其他聲就好喇
其他人動作好型 但唱真係不了

岩岩睇teamb 開live 原來Jonathan都幾正仲有Godric

唔係淨係拍過四日拖咩

god姐講johnmak同jonathan講meditation嗰度都好好笑

瞓撚著咗

算啦佢擺明特鳩登
平時死毒撚一個無人注意 而加唔不推文就即刻有人回覆佢
佢受寵若驚會再做多啲
好似啲狗仔咁

god姐扮johnmak都笑到我仆街
好攰呀好攰呀

jonathan跳啲女仔style既舞都幾好睇
睇佢fing手好過啦
啲人一講fing手就係講屌魚

如果Jeremy 真係有拍拖就好
覺得佢好dry 拍吓拖好

利申 支持Jeremy

Jonathan個樣都好過條魚先啦

呢條撚屌魚多次借表演為名抽參賽仔仔水
屌你老味 我想嘔呀

最後二十強？

屌魚仲係到

計埋mirror嘅三十強？
Btw Eric個頭

都就30強
仲未有個好鍾意既星2仔

有東坡耶

有冇人同我一樣
越睇越對肥巴士反感
覺得佢好似痴姜B上位
成個feel好似抄緊佢咁

無意睇到呢張相
呀肥文同為參賽者要係後面扮fans會唔會太慘

覺得佢好cute
佢ig有段片用Drum彈 願榮光歸香港

Mirror成員Jeremy在接受Viutv訪問中，炮轟Brian和Marco等人，稱他們就是C1組的毒瘤。

Jeremy談到：「如果你作為C1組組長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是C組第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，C組有太多蠢人他們辦事都是以我為主，練舞經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是組長。」

Jeremy：「在會議Marco常常痛罵其他組員，這再正常不過了，不過也有組員被激怒的時候，記得在練習室度橋的時候，Marco思考得很不自在，回到片場用水瓶怒砸一位才進C1的組員，當時在場的很多組員都已經無法容忍Marco的所作所為，在加上那些常被他欺辱的組員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了Marco，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Brian更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Tank、Hottick這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

(Marco仇視Brian)

Jeremy：「當發生那件事情後，Marco的locker多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在11月中Marco正是用這根鐵棍報復了Brian，在最後一場自選項目後，全員回到練習室，Brian諷刺性說道：『C1組，明天我們就要回家了。』」

「Hottick臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出練習室，這不像他的性格，果然在Hottick再次回到練習室的時候手裡握著一根木棍，在Brian毫無防備的情況一棍打下，Brian挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Hottick，不等Brian起身，Hottick又是一頓亂棍爆打，Brian在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Marco可不會放過這樣的機會不斷說道：『Hottick，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

(Hottick手裡握著一根木棍)

(Brian受傷嚴重)

「Marco的鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Brian就昏死了過去，打得興起的Hottick怒了，朝著Brian吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Marco也不甘示弱：『收聲，有種你重複一遍！』Hottick沒有再回應什麼，如果Marco手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的Eric Kwok嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

(Eric Kwok見局面難以收拾嚇傻了)

屌你係咪痴線
哩篇潮文都用到
Respect
肯定好多人唔知乜黎以為真

唔係潮文
係真的
有哂圖

Tank終於無劇本喇

個嘴好sexy

我想繼續睇繼文
食齋開始已經幾鍾意睇

其實係咪應該訂個賽制係贏左果組唔foul

我都係啊喂
本來都幾鍾意mc
但睇睇下又冇咁迷
不過佢唱歌係ok

大陸仔+2
最唔好聽+2

E 堅好睇喎！一開始仲以為係造型衫黎添

頭先一路做嘢
一路聽返Jonathan live
好得意呀佢
平時節目佢真心隱形
開live先會睇到佢
有機會下次又等巴士
可以再開live

C1 組同viutv要唔要岀post澄清下

應該唔少人都係
係咪差咁個有星味定點呢

姜糖 生粉 神徒 前鏡仔admin

眼鏡look lulu

好想egale組爸關心我

Lulu

ody前世做咗d咩好事可以咁樣摸lulu

你真係改咗名

眼鏡lu

笑死
tank去咗邊

花姐就係要控制留咩人foul咩人嘛
所以點會訂個不利佢作風嘅賽制

軍裝嘅lulu 好正

你都改啦

佢應該心知肚明自己鍾意嗰啲都唔夠其他人勁

雖然我都好鍾意阿齋
但其實我估如果佢入到歌手合唱呢rd之後都未必行得遠
（不敢想像隨意門唱歌）
所以上rd特登搞走佢哋真係好on9

阿LU大佢地一截拼埋一齊都好和諧真係好屈
今晚終於有得睇B1
希望俾返個focus阿Lu啦

我都明呀 但應該逐round逐round睇
唔應該覺得佢下round會foul就而家foul咗先
完全抹煞佢今round付出
佢地應該心諗早知hea9你地算
一齊輸都無咁唔gur

軍閥混戰舞真係好好J
教主好叻

Jonathan幾靚仔
琴晚rap錯歌詞 「你係咁長 我係得咁短」幾可愛

我就係話應該逐round睇
花蛆係擺到明唔鍾意佢哋兩個
咁你咪等佢哋睇下呢round會唔會foul囉
點解要特登整走人

咪係囉 連人地可能會進步既機會都唔俾
講真你點知佢地唔進步喎
我剩係知事實係佢地跳舞已經贏晒成個A組啫

佢係幾靚仔
但係花姐話過唔鍾意佢呀

我忍唔住
見到Tank ig story repost番琴晚片段
愈睇愈憎果個Marco ip

真係好撚黑人憎
佢唱歌個樣好撚7 成日吊住吊住咁
chok又chok唔撚起 唔過電 好嘔心
塊面成個包咁
唔明點解eric kwok話好鍾意佢
表情管理唔得 原來情緒管理更差
一齊回顧佢講過乜
「你講完未呀 你可唔可以快啲講 我唔講啲野就會走會唔記得」
係小朋友發皮氣完撚全控制唔到情緒同語言去鬧人
自己係度發炆憎 痴線
「你收聲啦係度答嗲 brian你真係好煩呀」
唔止冇禮貌 係rude 係冇家教
呢個人好低質素。

Jeremy同Tank會唔會好掛住OT

頂住阿lu個名會唔敢亂鬧人

今晚應該依然係大王
然後

你講緊ot小哥哥？

咁我把口乖要啲啦
唔可以失禮lulu

所以我尋晚一睇完預告就癲咗

唱歌battle俾大王
仲有自選有機會!!

Brian

呢組的男團feel多過姜b果組

真，雖然有抖陰

組員既身型同比人感覺都有影響
上年同今年既b1都最強男團

好耐冇入黎

想分享段片

Mc 兜圈

跪求Aiden gif圖

抖音坡入B1後我都冇咁憎佢
雖然佢rap得好垃圾,但總算冇乜拖後腿,跳舞都有火

個樣好sweet
btw仲有浮誇風箏

救命

而家抖音耶都隱埋形 揾唔到位入佢
多得所有鏡頭都俾晒大王囉

呢個諗法我係第一次分組賽嘅時候已經咁諗
可惜事實係無如我所願

坦白講 抖音坡上次跳舞battle係surprise 既

但我想再強調一次 Lu係識空翻
到底點解唔show出黎

k lau都有自彈自唱 扯晒

CLS

笑左，好痴線呀。

尊重啦

佢個樣好tvb condom仔feel
每次係造星見到佢就想飛佢果Part

ViuTV facebook都叫大王

睇片見到欣宜揀隻咁撚難嘅歌

Agger
呢個Marco好撚垃圾
咁嘅性格態度，就算實力幾好都無法支持
更何況唔見得實力好，樣又冇

點解當初留佢都唔留2OO呀erickwok

表白k lau

大王真係算鳩數啦，得個殼
去拍電影或者都搵到d花瓶角色做下嘅

lulu ig story都有自彈自唱榮光

好煩呀又係佢

尋晚覺得欣宜係人地唱歌嗰時係咁講野好嘈好八婆
跟住預告又見到佢鬧人
係咪花姐唔想再俾人鬧要搵欣宜出黎頂

似係因為有太陽所以唔揀佢多啲

以為換咗個女主角會有啲新火花掛
但呢啲劇本睇到爛啦

但可以睇大王喊都幾好 岑日好悶
其實可唔可以播多啲 behind scene 既野
集集都係比賽 好鬼悶

第一次知Jeremy有女朋友，好新鮮。但睇相片細字又冇撈亂佢兩個喎。Btw,團衫即係佢地出活動會著? 又俾鏡粉買?

團衫淨係知係tiger個brand出
唔知有無得買喎

係喎，花姐只俾機會大王進步。

一啲都唔好囉

Round 1 主角東坡 大王
Round 2 主角Aiden 大王
Round 3 主角大王 ???
呢組得3個人加AL

大王好大機會已經簽咗viu
有冇人有內幕料收到風

屌你老母唔㩒掣仲話人無聊，痴鳩線

阿Lu真係唔好彩，遇著2個新契仔同1個幕後女人嘅心水，好蝕底，佢入B4會好好多。

Jonathan都係跳waacking
不過冇屌魚咁賣弄 又識少少扮代表

但我覺得欣宜真心鬧人都唔出奇

冇人想睇佢做場戲。

老實講係樣既問題

我都覺吖屌
如果唔係使咁落力吹奏大王

Double洗眼

Agree!!佢兩個好本土 bfable

其實啲仔仔應該知？會唔會有人對佢好反感？

仲有黑色軍裝盧瀚霆

教主快啲懲罰我

但教主hehe唔嘔心
屌魚hehe好嘔心

以為佢會比人 捧入十強 原來啲人都唔鐘意佢
利申 dis Brian

教主用實力證明
屌魚用小禮物刷存在感

唔同架okay？

請問Marco憑乜

屌佢老味又吹奏大王
我唔撚知佢係個勤力仔呀
剩係知diutv好撚核突呀仆街

素顏都咁靚仔得唔得架

你收聲！

佢個殼都唔係特別好
頂盡咪四五線

冇興趣睇大王喊
上次睇aiden喊已經夠晒

其實教主都好少講
如果唔係教主帶領b1
相信diutv都唔會俾咁多鏡頭anson
屌佢上次battle教主跳到咁正但d大頭俾晒大王真係痴撚晒線

大學遇到eagle一定會迷死佢

皮lu點解咁正

今次真係吹奏得好過火
仲離譜過上年契仔

教主

呢幾張真係好癲唔係講笑
好似女友視角

教主少都可以理解 因為其他mirror都唔係特別多
但LU係參賽者呀

B2真係B組老鼠屎round round都輸

B4組本身唱bohemian rhapsody

呂爵安又笑jeremy

Just the way you are 個round

其實睇個預告就未到鬧人地步嘅
不過push緊george囉
但push完 george仲怯唱得仲差

大王應該練rap
佢把聲啱rap
起碼好過聽佢唱歌先

定位同B1差唔多 但啲表演冇乜gimmick

契仔與他的舞伴

啱啱睇justin mc 大王唱拍一半拖
大王甩到呢mc執生幫一幫佢唱佢好似放棄埋咁

好想LU LU用team b ac開
好想多啲人睇到完美嘅LU LU啊

邊個影架?

team b ig

一齊覆我要Lulu

lulu

佢唔好阻住justin同mc啦

覆咗牙LU
搵人快啲幫我去問June B多啲嘢呀

你想幫手問咩
我唔知問咩好

諗唔到問咩請參考mirror 100 問

快點痴女june b啦

問咗
eagle bb幾時開放問題

會想r佢做groupmate

佢哋幾時有唱
求link

好想聽

搞到佢地玩唔倒和音得一句係呀田同mc兩個唱

開放嘅話我一定問返幾百條先收手

B4 tg group

大王真係好撚垃圾
Btw justin bb手琴同啲和音好撚勁

仲要喺原唱面前唱邊個咁玩佢地

集氣要吖Lu

Eagle bb ig story有得問問題呀

咁快回應訴求！

大王好唔掂 唔知係冇自信定係唔記得歌詞 甩左幾次 叫佢同MC Justin一齊唱歌係咪想玩死佢

Eagle bb係咪mon緊我地

答左LU

留意番 陳栢宇仲要喺度

真係有mon po
eagle bb加油！

咁嘅話 我唔問返幾百題 邊對得住Eagle bb呀？

大王唱得好難聽呀
佢有無練過先出黎唱架
又甩beat，全程發緊夢咁

佢唔會唔好意思嗰下好野

利申 無入gp 不過睇你地文字形容都夠

B2 主要冇人識設計吓個表演 次次都係跳+唱
唱又得Ian 同K lau ok

June B 呢

我認我偏心 俾我問咗Eagle bb先

等睇你地啲痴女問題

好想知點解會係咁樣既個組合
如果得justin同mc成個水平一定可以大大提高

冇咗大王就perfect

等睇你地問到eagle bb怕羞

Eagle bb話想娶個好老婆喎
咁快啲娶我啦

邊度講

我睇錯咗話娶好多老婆

ig story

所有男人嘅夢想嚟

今晚唔得閒果兩位希望係大王同抖音耶
千其唔好係呢兩個開live

屌我都睇錯

我都睇錯

佢咁講法 連登老婆又要出動

我覺得多數係AL唔得閒

如果一個開live見到係哩兩個 即刻屌出聲

其實我都唔係好當教主係新b1
始終佢係mirror

教主咁忙一定無教主份
另一個我估唔係大王就係抖音耶

教主原來得閒呀
我愛教主

我愛b team愛教主

做乜唔cap埋我個名呀
黑色軍裝崔可迪世界第一

好耐冇睇教主開live
佢連youtube都冇update

john mak萬歲

十強心水我有投john mak yes

Eagle係咪公開招女朋友呀

竟然有教主

Eagle bb快啲揀我呢個忠粉做女朋友啦

又mon po

Eagle BB 而家成日公開集體撩Fans

其實John Mak係咪痴女其中一個

或者Eagle bb先係最曳嗰個

老人家John叔要好好休息呀

跪拜John mak大佬

Eagle b好識flirt

屌佢真係會唔會太靚仔

好心咪搵欣宜,係咪想班囝囝變第2個吳卓曦

快啲日日flirt我啦

估你唔到聽到世人呼叫

Hottick B呷醋

痴撚線 我而加先睇whizoo條片
仆你個街Hottick靚仔又可愛到仆街

男人唔壞 女人唔愛

係咪做過組爸

好想做隻杯

Eagle BB 我都好鐘意食野影相去旅行 快啲娶我！去邊到蜜月你話事！

唔通係獸父？

笑死
娶晒呢度啲痴女

改名啦

豆腐爸爸

一陣6:30有ep2

黑色校服葉鎮浩

你出軌
選99強既時候已經覺得Hottick好正
Hottick好低調 想知有冇tg gp

Hottick其實第一round已經好charm

琴晚個高音聽到高潮

齊吹奏Hottickbb

乖啦

佢其實係我同事青梅竹馬嘅朋友

講好啲 係我同事嘅青梅竹馬

屌我而加係強忍性衝動
MC bb快啲俾啲衝擊我 或者覆我一句我就唔俾帽你戴

強忍性衝動笑撚死
不過我好明白，最後我屈服咗

笑死重温下佢o咀個個樣

Hottick大隻呀

佢條眉都好charm 個嘴仔又sexy

E仔做咩del左個story
驚冇左形象？
你無論點我哋都咁鐘意你架

我都見到佢del左

無錯

Eagle b最乖

佢一直mon po

我愛教主 教主咁忙都可以開live

希望今晚阿lu會開live

HottickMC

玩命

Hottick拉走brian
唔想騷擾oscar
性格好好

Hottick

抖音耶今晚唔得閒

求神拜佛一定要有LULU

哎呀東坡就唔使咁客氣
唔使有下次

一定要有lulu
去買定零食等佢live

希望係lu al aiden

ViuTV IG今日仲未有投票

30個仔仔投曬啦 尋日嗰批係最後

平時都吹到凌晨兩點
今日有埋Live係咪唔使訓

屌自膠

如果可以投埋mirror就好

Eagle bb啲肌肉

唔想投mirror咁同花姐對佢地做既野有咩分別
雖然自己鍾意都有高低 但依家佢地就係mirror

邊個係屌魚

Eagle b太完美

真啊 一個缺點我都諗唔出

仲有做gym圖睇

又flirt 又派福利 點算好

好期待今晚live

盧瀚霆你好Charm好型呀
幾時攬下我我好攬過東坡Yeah

Eagle BB開live

Hottick可唔可以再黎多個反擊

有無寓意？

Btw Godric bb永遠支持你
有你呢句我唔去屌魚ig 屌7佢

Eagle 開live la ig

唔記得不推sorry自膠

改名啦咁你

睇完WHIZOO條片
MC真係好CUTE呀
btw大王都幾識執生

Eagle b一路彈一路望住個cam笑
好charm啊

Eagle bb

Eagle ig live咁charm點頂

eagle 彈埋結婚進行曲 so charm

掙扎緊

真
呢個勁心動

真係比eagle電暈 佢真係cute到爆 有才華到爆
Btw K Lau都好唔錯 好識講野 唱歌跳舞又高質

Eagle bb 值得更多

好sweet
好想應徵做好老婆

Eagle BB 冧女真係有一手
即係彈琴彈結他charm，唱歌好聽又有才華呢啲不在話下
講嘢又得意，怕怕醜醜得嚟又有啲傲嬌
仲要彈結婚進行曲放大絕
姐姐即刻有戀愛嘅感覺，但係我係唔會再出軌架啦

Eagle bb揀我得唔得
我夢想同人生志願就係做一個好老婆
We are perfect match

有冇人睇到

我要瞓十日

唔會再出軌？

唔會
Eagle BB留返俾你哋

Boris

呢個story係問mirror 下個先係參賽者

係喎sor

佢寫揀邊個？唔想入佢story放大睇

即刻覺得因ton好慘

Alton...

佢：

好慘........

Wtf...

我都睇到Alton...

真係好慘

俾條柒魚鐘意咁慘 以後唔反因ton了

eagle幾時再答問題？
肯定有好多未答

Hottick真係幾cute
Brian係樣衰版星座撚，搶fo搶得好肉酸
MC 大王好搞笑

Oscar都好正

佢唔係打boris咩

佢都食得幾偏下

堆填區

皮皮

今晚冇阿lu

今晚係教主 Aiden 大王
唉

好想喊
好掛住LU LU

喊多兩錢重

我都想喊
今晚個集佢d鏡頭都應該唔多
竟然連live都冇

Eagle bb 我可以同你去冰島

未睇就已經想喊定先

絲打你睇完share下精華
我唔想睇大王
去睇潘紹聰好過

睇oscarli 啲story 佢同jj越嚟越gay

2230 睇造星呀

我哋一齊去睇教主啦
好耐冇睇過佢開live

皮皮素顏都好靚

但眼鏡皮世界第一

佢地2330開呀

睇下今晚嗰集點先
我都想睇教主

心碎了

真係好靚仔

唔垃圾佢都唔中意架喎

Eagle bb我終於下定決心改名啦

Jer B 嬲

Jer b原諒我 我都仲好愛你嫁

咁jerb歸我了

我都好愛Eagle bb
改咩名好呢

Mirror有冇做過哩D?

你唔係中意Edan咩

頂你地全部出軌

大型出軌現場

Edan剩係我既

你同呂爵安絲打出去隻揪

想join

原來佢噉鍾意A4，火火本來想要佢就要左去啦，依家禍害C組。

btw呂爵安著牛仔褸真係好正

係喎 兩個都係A4

昨晚有，仲支持佢地結婚。

準備睇藍色西裝楊樂文（戴帽）

呂爵安是世界的

我係最專一
崔可迪我愛你

支持

同好 我覺得佢gel頭無咁好睇 不過都係好睇

你班出晒軌既行開啲先 我最專一 Edan bb會見到的

快撚啲同我捧紅Edan！！！
唔係Edan捧黎把撚啊！！！

Why not both

今晚支持A1
Sorry 牙LU

不推文呀屌晒你地老母

我又喊啦

Lokman鬥教主呀
兩個都係好leader
我兩邊都唔想輸

我覺得你講野好精警。

B組兩組要復活係因為要內鬥呀仆街

Neway廣告？

白色裇衫楊樂文

點解其他組冇得唱K。

賣廣告

單眼LU

阿LU隨便去唱個k都咁靚仔

大王原來有八婆墨？

終於有植入式廣告

因為呢組有大王

Lu好靚仔

欣宜

LU solo

真心好靚仔
你睇吓大王

只不過將個台搬左去k房
個個都失望

阿Lu

你地可唔可以平時都好似唱K咁唱多啲廣東歌

點解只係得呢兩組有得出去唱

開始啦套戲

不如我地...

不推文

屌 你唱K咋
suppose 係輕鬆架

LULU

大王做主角 屌你老母

又連登

醉曖欣宜

LM

我想聽楊樂文唱K

Lu個側面真係幾靚

躝啦大王

星座撚

好假
default一定係對佢地失望
話佢地唔認真

佢Rap好咩?

唱k要認真成點

George講野都好lur

做俾人屌嘅主角

欣宜好戇鳩

大王個樣虛到好似晚晚打十次飛機咁款

大王大把機會

當我死？專情jerdan

呢間咩k房 咁q大間

老花蛆又吹奏大王

不過今集有主角 之前兩集都係群戲

屌 點解又係focus大王 好撚煩呀
真心 咁樣反正害左佢

後面播緊一秒間

Agger

唱K當玩架啦屌
你唔好同我講Joyce 你唱K都當開演唱會咁認真掛

想洗白佢？ 佢唱得衰怪我哋鬧佢所以冇自信？

唔講以為係道友

屌人唱k唔認真

教主勁溫柔咁望住大王

好撚型

馬份 縱欲過度

想睇楊樂文呀

要裝欣宜梗係要最大間啦

多謝

抽褲頭

neway有得唱mirror咩
上次去冇
不過都上年嘅事

有

係呀好正

George仔加油

ceo係咁

欣宜嘅英文口音好頂唔順

Lu BB

屌你又嗌歌……

痴線播足成節大王

眼鏡look大王幾好

mute聲mute聲！ 好驚呀！

黑眼圈好搶鏡

其實把聲唔算差

嘩屌

我想睇其他人啊....

作狀到

大王
點改善

佢個腦唔知諗緊咩野咁

George加油

楊樂文

呢組有老師出鏡既

唱唔到真係唔好夾硬推key啦

睇嚟播足半個鐘大王

大王不嬲都發夢架啦

全民造星男主角大王

George好cute

老師有冇俾評語其他人?

真係好難聽

真心痴撚線

唔想睇芝娃娃
我要睇lu同教主

掛住屌人老母掛

講真 大王如果識唱歌就係第一架啦

所以冇可能啊!

仲有埋老師評語
成節都係大王 想點

播撚夠大王未

要搞搞個黑眼圈

大王對黑眼圈有幾摺

成節都係講大王，屌你話唔係內定要捧佢都冇人信

死垃圾 咁厚面皮仲留喺度真係好嘢

我分唔到係鬼妹仔定作狀

想睇lu

屌 大王冇料就收檔啦

唔想望住欣宜下話

成節講大王，癡撚綫

又大王主角

仲要唱英文歌

公道啲講 之前幾round都有全民造Tank既

成節故事俾晒大王？
其實隔離組oscar都好難聽
分少少時間俾佢可好？

捧得好明顯

大王主場

LU手臂好似好粗

雖然我鍾意大王
但都覺得佢鏡頭真係太多

你當呀tank冇到？

見到你梗係眼神閃縮啦

佢驚左yanyi haha!?

If I Aint Got You 添呀

其實大王把聲唔難聽

欣宜講嘢啲tone真係好難頂 好似格硬chok啲abc tone出黎咁

係咪成節都係大王

我想睇啊Lu睇月亮都唔想睇大王

啱呀 對Oscar好唔公平

竟然係呢首cls

其實眼望住你唔出聲唔代表係心不在焉，其實好多時候係諗緊嘢同埋聽緊。

利申：成日比人話心不在焉，但係其實我真係聽緊

呢個真
仲有Tank

㩒住大王唔俾佢另轉身

成集都係

唔討厭佢，但再咁硬捧一定好多人憎佢

而家大王多戲份好多
tank男二咋

條友係咪有後台？
乜都唔識 但係咁俾鏡頭佢
我諗一定做到佢入十強

完未呀大王

唔想直接望住你條肥閪唱歌我諗都係正常掛

其實點解要揀 if I ain’t got you?
擺明要人出醜姐

欣宜咁惡愈鬧愈唔敢望啦

已經好多人憎

唔準走
頂住

哂鳩我時間

屌 唔想睇大王mix冠希
睇Oscar正好多

死肥婆

佢已經咁緊張 欣宜仲咁對佢 好大壓迫感

Oscar難聽好多

躝啦大王,冇人想睇你

我想睇阿lu個靚仔樣多d

阿lu有啲似frankie
但鍾意frankie個樣多好多

好少阿lu

喊

係
咁撚難

其實我覺得佢惡所以大王咪驚囉

可唔可以俾d時間講下隔離組

公道啲講，見到欣宜咁大份喺前面duun下duun下，我都驚啦

個個都喊

玩死佢地

Aiden 真係某幾個角度靚仔
但某幾個角度又好唔靚仔塊面好長

我都覺

戴黑口罩 拉

其實越係咁 就越唔敢唱

唉 好煩呀大王

係 其實oscar仲差啲

男人唱Alicia keys

嚇親欣宜喇。

George 喊 我覺得佢好大壓力

Tank工具人je

想同我做愛？

最少佢講英文啲位都幾正常
唔係我啲finger好small

話幾句就喊

你真係好廢，退出啦好嘛

屌 播撚完大王未

大王就算入到mirror咪又係姜濤陪襯品
伴舞都做唔嚟，唱又難聽，

笑死

定還是調翻轉

夠3個人

屌
諗起楊樂文唱If I Aint Got You
即刻好開心

咁要一直望住欣宜都唔係一件容易嘅事

搭8都未入廣告 果然係花姐造大王

口罩

把聲唔差
但播足成節好煩

mcc真係要湊仔咁湊

咁都唔foul大王 真係唔知講乜撚嘢好

Mcc教好似好聽左喎

屌那星真係唔想睇大王

mcc好天使

咁多時間舖排講大王唱唔到
睇嚟去到個比賽應該冇事

又幾難得嘅

成節都大王dllm

劇本 花姐人選

佢應該係鬼妹仔

播撚完未？

好垃圾 快d out佢啦

做成節 oscar 好過

mirror仲唔夠多人？

其實依啲愈冇自信愈要用愛去教 愈惡愈死

望住佢等於望住肥姐 係人都驚

想睇oscar

今集叫做大王造星算啦，屌你老未

連詩雅: My fingers are very small

講真佢做得啲咩啫 可以上台表演到啲咩
笑死人

其他人好慘

MCC真係好好人

今晚第一節咁長嘅?!

濕了

我要睇欣宜

湊仔咩

其實欣宜鬧得啱

其實George都唔想，真係未唱過歌，欣宜有需要咁咩

使唔使成節都講佢啊 次次練習綵排都播晒

大王咁嘅唱歌跳舞垃圾

Mcc 唔係教蓄style

唔知呢兩組會唔會炒車呢

仲要大王本身對唱歌冇自信更驚

真係似返個導師

我想睇lu多啲

嘩！

好撚尷

欣宜攬攬

欣宜趁機抽水

屌你性騷擾

劇本

死亡之攬

又係劇本

欣宜好似好開心

好勵志喎

屌突然比欣宜攬仲驚

好驚嚇

波餅

屌 專登開個劇本俾佢做男主

無撚分別

屌 成節啊 On9 Viu

咪係 雖然大王係煩d
但公道啲講句 欣宜真係誇張咗
又叫人試 人哋試咗又屌人晒佢時間

欣宜tan左扮鬼妹

頂你個掣 唱得果一句唔夠五秒
居然用咗十五分鐘嚟拍

好撚on9

俾欣宜攬嘅感覺係點

唔唱k 2.0

大王：攬完之後愛上肥婆 要諗下喺邊度搵支美極

Lu同大王好溫柔
但咁樣反而唔會多鏡頭

無錯
欣宜咁惡仲點有自信
作為一個音痴表示完全明個種壓力

其實George 笑多啲會好啲

同情大王了
一生的陰影

全民造大王

睇左成節

想攬欣宜

諗起欣宜同吳卓曦

其他9個人做晒佈景版

更驚更唱唔好，唱唔好又鬧，更唔好更鬧loop2046

屌 食屎啦

話說點解大王好似日日著xpx既衫

...
夾定

屌 爆自己劇本

屌又係做戲

成班人陪襯佢一個。

其實係咪欣宜想把握呢個機會好耐

欣宜又抽水 由tvb抽到viutv

欣宜：不如我地...

Diu 咩咁偏心大王
成個劇本比佢玩

嘩講埋比我地聽係夾定呀

今集好煩

其實欣宜都無咩 無想像中咁惡

屌

播撚完大王未？

壓死芝娃娃

哇頂真係劇本仲要公開講

做咩你地成日話欣宜
佢冇消費佢老母好耐啦wo
個人又tough 又唱得
都唔係好差啫

垃圾viu 真係劇本

下？而家可能你仲會咁講
foul人嗰陣你唔會講得出

佢頭先笑突然覺得幾靚仔

又全民做戲

真係劇本

胸襲大王啊屌

屌直接開套劇比大王啦咁多戲片

今次同情大王

好意思認劇本先好耶

我想睇阿lu
其實佢係咪無份參賽？

我想睇A組呀屌

音痴x2

全民造垃圾

播足10分鐘
和味隆夠喊啦都係得一兩分鐘

有啲假

笑撚死我

畀欣宜抽水 同情大王

15分鐘淨係佢 咩料啊

成個節目圍住佢嚟轉

不要再説了

你真識食

屌193同poki

戲分

屌你老味viutv
on9當有趣
捧大王捧到出晒面

15分鐘全部都係一個人嘅鏡頭.........

屌你老母VIU搞鳩大王

佢真人性格應該好好
唔似佢老母

劇本vs 真喊

劉馬車唔係愛寵

大王有賺啦 欣宜咁正

大王經過呢一攬
個人應該會無咁虛
起碼半年扯唔起
無得打飛機了

成個節目淨係放咁多資源去鞭策大王一個?
B1其他人同C1都唔洗影係唔係?

好嬲 諗起要喊死了

播夠大王未

正式宣佈大王第一

屌真係第一節全部大王。。。
好唔公平啊屌你ViuTv

教主呢？鏡頭呢？

花選

想睇oscar呀！！！

Agger
幾唱得同成日比人笑佢都頂得順eq幾好
人品應該唔差

Oscar呢

佢唔好再講肥可以好靚
其實就ok

佢係mirror第13位成員
今年係客串咋同負責做佈景板

屌我寧願你呃鳩我 都唔好同我講原來睇咗15分鐘劇

二代契仔

如果之後嗰節唔講另外一組直接開始 真係好過份

得背景

痴撚線
a組去撚咗邊度？

大王為左呢節都好大犧牲
以後攬親女都諗起

Oscar呀

當A組D人死
當LULU死

我唔想睇大王啊 我要教主啊

屌 好撚好笑

講左一句野 完

屌你ViuTV 成節比哂大王！
啊Lu呢！Oscar呢！

sorry 漏咗講 佢負責湊仔同教唱歌

Viu越係格硬捧大王，就越撚憎佢

突登安排個長劇本畀大王
仲要演小可憐

話說大王幾多歲呀

如果有欣宜呢d frd 會係點呢？

打錯 係A1先啱

其實LU LU都幾大隻

追post睇到皮Lu劇本「鍾意世上另一個我」係咩事，好痴線呀。

好似冇講好耐啦wo
但認真我都幾欣賞佢民啲咁樂觀嘅睇法
以前成日覺得佢消費老母好煩
依家就覺得都幾好呀

無晒黑眼圈

原來欣宜係幫大王戒色
呢次撐viu

妖 Oscar Li做咩唔喊！
喊先有劇本同air time
你都係大熱嚟㗎 學吓大王啦

俾欣宜攬定30強止步？
唔好諗即答

同意

好似20

駛唔駛向通管局投訴呀？

等價交換
比咗成節鏡頭你 唔係攬下都唔得啊

好難得cap到圖

直接開始

嘩屌A1講都唔講

教主好靚

193都係到

阿 Lu !!!!!!

楊樂文跳reflection好型呀

我都好想聽下Oscar BB off beat啊！

一齊睇啦好耐無見小霆霆啦

佢喊都冇用
花蛆最鍾意大王

MIRROR仔仔真係唔同啲 好正

A組講都唔講下

Cls 咩都無就入正片
捧大王捧到出哂面啦屌

比欣宜攬

33都喺度

教主啊

教主組造型特別正

強尼講得好

唔撚柒想睇大王依條廢柴

Lu單眼呀

欣宜啲live真係

八成鏡頭都係大王
比返阿Lu我啊

點解唔唱女神

教主好型啊

Eagle岩岩個下手指公好得意

抖音耶

抖音耶啲英文

好似第一次見其他仔仔咁

Lu唱得好好啵

LU唱得好好聽
一出聲就知識唱歌

得一句都搞咁耐...

Lu幫我地洗耳

我都以為唱呢首

Lu
好好聽

阿lu好好聽

掛住屌大王 唔記得屌抖音耶添

屌播足15分鐘大王 我要睇其他人呀 viutv唔好棒得咁出面得唔得 明明大王完全零實力

Lu同aiden 唔錯喎真係

唱乜9

教主好正啊

Aiden酒粒

教主唱歌有進步

lu 好好聽

Lulu 洗耳

ah luuuuuuu

Luuuuu

LU唱得好好聽 已懷孕

欣宜真係好撚勁

收皮喇東波yeah

教主SURE WIN LA

為左佢個一句 唔知仲以為大王唱左一半歌

星座

咁多隊真係得mag同班仔完全唔夾音

Oscar有啲似范瑋琪⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Oscar 好咗咁多

破左音

Lok man

樂仔開新po未

欣宜真係唱得好好

lokman好咗好多！

oscar ok wor
lokman 都ok

以為佢地係魔音系

Oscar BB唱歌好似好左啲

教主今晚個look好gentleman唱埋呢首歌似求婚

Yes I do

係咪咁多組最好既合唱

Lokman真係ok喎 幾意外
加油呀Lokman

好啱佢呢首

Oscar唱得好好

lulu唱得好好
aiden都唔差

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (54)

Get唔到lokman個髮型

我覺得係

我都話咗架

最好大王同抖音yeah齊齊收皮

教主 vs lokman 大表哥
1打2

jj走音